將高鐵範圍劃作軍事禁區即可解決基本法割地問題

反正九七之後香港都試過增加軍事範圍
同埋高鐵本身就可以作軍事用途

全民皆兵

劃比聯合國管